楊岳橋：若再有港人獲得其他地方的庇護，代表外界質疑律政司有否作出公平檢控

有傳媒報道，多名香港反對修訂《逃犯條例》示威者，自從7月1日衝擊立法會後到了台灣，希望尋求庇護。

公民黨立法會議員楊岳橋表示，任何人尋求其他地方的政治庇護，要視乎申請人在原居地是否因為政治原因，受到檢控或有可能受檢控，並是否有機會獲得不公平審訊。

他表示，若再有香港人獲得其他地方的庇護，會影響香港的國際聲譽，因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。

冇咩問題

說好的有險可守呢？

問題係rthk個標題係：若再有香港人獲得其他地方的庇護，會影響香港的國際聲譽。

最重要果句唔撚講
然後5毛就用呢點黎分化
rthk d記者食屎架

檢控還檢控

有冇罪係法庭講，依家擺明連法庭都唔係中立

之前個po好多人問：
人地會唔會睬你、外國會唔會承認，有冇用、有冇人肯出真名etc

個問題係先將「臨時立法會」呢個idea重新打返入社會，你先知道究竟D人 buy唔buy

如果提出 不回應訴求將「不排除成立臨時立法會」：
- 林鄭、支那肯定會強烈譴責，變相幫我地宣傳，所以好重要
- 知道泛民部分開明派議員取向
- 歐盟、美國意見 （對佢地黎講「一國兩制」呢個term好緊要，要keep番）
- 民意有冇大變

之後如果炒得起，大家再研究做法
點做，點搞係推出左idea之後先開始做架嘛

我地唔係真做
所以「不排除」三個字係非常重要

事實證明當年佢話有險可守實在太天真
希望佢地可以認清現實

rthk

推

屌你隔離有個post斷章取義

所以開番個以正視聽既po

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

律師黨唔靠打官司邊有錢賺

Cut左最後果句

係 如果唔係班大狀食得塞米

機會嚟啦，港蝗的出路